令熊=雲加 高子杰=黑b 陳山聰=山狗 韋爺=摩佬

奧燒=ricky

文傑=棋靈王

奧燒冇俾人趕走

基奧特=易先生

呢個真

100分=ricky

似

推

好能好睇

今年tvb出咗好多神劇

100分係自己想走。。 n賓先係ricky

呢句真

樓主個衰妹又幾瘋趣

鄭錦滿